自製酒精搓手液work唔work

而家酒精搓手液賣得咁貴
如果自己用蘆薈啫喱加消毒藥水撈埋得唔得

自己屋企試過，感覺好似差唔多

經樓主講一講, 蘆薈啫喱又準備賣斷市

認真想知 反正出面買嘅都唔完全係酒精啦
有無chem jj出面解答下

等專家答

真心work wo等專家答

其實主要成分都係酒精，不如索性拎支酒精出街算

Work
見到有圖教，酒精+甘油+蘆薈啫喱

要加滋潤皮膚既野 如果唔係你2日就甩撚晒皮

消毒藥水同酒精兩樣野

消毒酒精+綿花

首先你屋企要有支酒精......
而家酒精都賣哂....

其實用烈酒代替得唔得...

宜家連酒精都買唔到，do條毛

諗過 但就咁噴隻手乾到仆街

甘油都無得賣了屋企得返酒精少少存貨

係酒精 自膠

喉嚨發炎唔通飲酒

好難保證你係製造過程會無菌

甘油我見仲有賣

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

你都唔會飲消毒酒精啦
夠高度數係可以消毒
但唔係全部殺哂
因為一般烈酒都係4-50
消毒酒精講緊7~80以上

生命之水就ok